[突發]我隻貓生咗個鮑魚刷

成日拎隻貓出黎泣泣樣樣，好撚煩，咁撚大個人仲靠隻貓黎拎存在感

係，個人冇乜存在感

100% match

白毛貓個真係特別on9